新移民就新移民啦 乜撚嘢新香港人

叫大陸喱/蝗/燦 都得

又係媒體幫手淡化香港人嘅用語
其實諗落都幾sad的
連自己城市的政府同大傳媒都唔係幫返自己人
真係好可悲

下場齊齊受

唔會啦，搵夠就走啦

咪就係

下場可以係造出黎

香港仲邊有自己人 個個都諗住擦夠大陸鞋賺盡就走

來港過左七年以上嘅新移民 應該點叫佢地好

不嬲都係叫繼續叫新移民

其實印巴新移民可唔可以稱為新香港人？

腥港人

遲下新移民愈黎愈多 香港會唔會發生內戰

蝻就蝻啦，新乜撚嘢香港人

應該叫 “支那蝗”

成班新移民就訓公屋，香港人就訓街屌你老母垃撚圾政府

支那狗/蝗/畜

希特拉都唔會屠殺自己人華人就總係鐘意迫害自己民族，真係得罪講句，華人依個種族真係唔應該係世上出現

蝗蝻蠙蟔 香港四大毒瘤